# ПИбд-41 Богатиков Егор

# Лабораторная работа №4 Кластеризация


# Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, sklearn, pandas, matplotlib
1. Запустить программу

# Использованные технологии

python, sklearn, pandas, matplotlib

# Что делает программа?

Производит кластеризацию температуры.
Из файла считываются данные и проводится сравнение по нужным признакам.


# Тестирование
https://youtu.be/_eES8oaQULQ

